 Как всё было Фотографии тут ✨ Спасибо вам за эту ночь, ждём фото и видео, наслаждаемся оставшимися выходными 💙 Ребят, подходите со стороны улицы Правды - так быстрее )

Правды 24 стр 3 Ну что, поздравляем всех девушек с 8 марта! 

Увидимся со всеми вами уже сегодня в 22.00

Билеты пока доступны по ссылке https://clck.ru/FGh8K, по старой цене (вечером ближе к 21.00 отключим продажу, но если сайт доступен, значит, билеты можно взять). Распечатывать необязательно, но приготовьте электронный билет на телефоне. Если билет не пришёл, значит, он в спаме. 
На месте вход будет стоить 1000 р. 

Мы приготовили много сюрпризов, всё увидите вживую)
С нетерпением ждём вас и готовим площадку к вашему приезду! 

#code1755 #8мартахМГУ Резюмируем:

О месте: https://vk.com/wall-82644993_3191

О диджеях: https://vk.com/wall-82644993_3204

О концепции: https://vk.com/wall-82644993_3198

О фишках: https://vk.com/wall-82644993_3213

Об операторе: https://vk.com/wall-82644993_3211

О фотографе: https://vk.com/wall-82644993_3220

О танцах: https://vk.com/wall-82644993_3217

О ценах: https://vk.com/code1755?w=wall-82644993_3216

Купить билеты ещё можно тут: https://clck.ru/FGh8K. На входе тоже можно, билет будет стоить 1000 р. Знакомьтесь, наша очаровательная фотограф (для любителей феминитивов – фотографка, фотографиня или фотографесса) Кристина. 

На её фотографиях вы будете самыми цветущими свежими, как начинающие распускаться цветы – даже если вставали всю неделю к первой паре или отрабатывали физру. 

Любуйтесь на её работы и ищите её 8 марта в клубе Pravda на нашей вечеринке: https://clck.ru/FGh8K  КТО ТАНЦУЕТ

Мы позвали танцевальный коллектив с химфака МГУ Dance Now. Они не первый раз выступают у нас на вечеринках, и если вы их не знаете, то 8 марта мы это исправим. 

Это ещё не всё. Несмотря на то, что мы всячески старались не подчёркивать гендерную тему при подготовке вечеринки, это не совсем справедливо по отношению к девушкам – всё-таки они на празднике главные.  Поэтому 8 марта первый раз за всю историю мгушных вечеринок у нас выступит мужской танцевальный коллектив. 

Ждём 8 марта вместе с вами, затаив дыхание. 

Билеты тут: https://clck.ru/FGh8K Мы уже несколько раз упоминали демократичные цены в клубе "Pravda". Чтобы не быть голословными, прикрепляем меню с сайта.

Билеты ещё есть тут: https://clck.ru/FGh8K Вы уже знаете, что наша вечеринка состоится 8 марта, в пятницу – как продолжение Разгуляя, самого весёлого дня первой весенней недели. По старинной, веками проверенной примете, именно в эти дни нельзя оставаться в одиночестве. Страшно сказать, но это ведёт к бедности и печали. Только радость, только МГУ, только веселье! 

Мы пытались угадать ваши желания, и вот что предлагаем: 
1. Общая вип-зона. Поскольку вы все для нас особо важные персоны. 
2. Настольные игры. Отличный способ отдышаться после танцпола, познакомиться и показать себя. 
3. Быстрые свидания. Проверить, сможете ли вы за несколько минут узнать человека настолько хорошо, чтобы провести с ним следующие несколько часов. 
4. Браслеты для знакомств. Интеллигентные люди иногда ужасно боятся быть навязчивыми. Наши браслеты избавят вас от неловкости. 

Самое главное, что мы вам обещаем– атмосфера нежности, лёгкости и беспечности после унылой и тёмной зимы. 

Да здравствует весна: https://clck.ru/FGh8K! Конкурс №3 

Разыгрываем свитшот "Разбуди меня на станции Университет" от [club152677788|Мерч Государственного Университета]. 
Участие – репост записи, итоги подведём 7 марта. 

Свитшот вручим победителю прямо на вечеринке [club82644993|8 марта x МГУ]. 

Успей взять билеты: https://clck.ru/FGh8K Наш оператор Артём

Без лишних слов, просто посмотрите его видео с наших вечеринок Весна – это музыка. На нашей вечеринке вас встретят лучшие диджеи:
￼
✨ DJ Daniil Reek – резидент Gipsy, Shakti Terrace и обладатель заслуженного титула одного из лучших диджеев Москвы. Кроме того, он учится на факультете психологии МГУ и не понаслышке знает, что наши студентки – самые неповторимые и изумительные. 
￼
✨ DJ N.E.R.A.K. – подписант лейбла Axton, артист мирового уровня, который сыграл запомнившиеся всем сеты на Record Black X-mas и Tomorrowland, а также на многих других EDM-фестивалях. Он точно поставит ваши самые любимые треки. 

✨DJ Basky успел отыграть на таких масштабных фестивалях, как Tomorrowland, Ultra, Storm Electronic Music Festiva и Fifa Fan Fest и выступить вместе с Yellow Claw, Marshmello, Valentino Khan, DJ Carnage. Официальный диджей FIFA 2018, он заочно влюбился в наших девушек и музыкой выразит своё восхищение 🌿￼

✨ DJ Sibir – один из ведущих диджеев Uppercuts Music Academy, который уже не раз играл на наших вечеринках и утверждает, что наши девушки – самые зажигательные

Музыка – это весна ❤
Билет в весну: https://clck.ru/FGh8K Конкурс №2 

Разыгрываем эксклюзивную толстовку с вышивкой от [club152677788|Мерч Государственного Университета]. Размеры - от XS до XL. 

Участие - репост записи, итоги подведём 7 марта, а приз вручим прямо на вечеринке [club82644993|8 марта x МГУ]. 

P.S. Билеты: https://clck.ru/FGh8K. Получите скидку 10% при заказе от 5 билетов и больше, введите промокод FIVE (предложение ограничено). МГУ празднует 8 марта! Вечеринка для МГУ и друзей в здании бывшей типографии газеты «Правда»

Уникальная возможность почувствовать себя путешественником во времени: 2 зоны, одна с модной современной музыкой (line-up: Nerak, Basky, Daniil Reek, Sibir), вторая с лучшими хитами 90-х-2000-х годов.

Кроме этого, вас ждут:
🌺ретро-фотобудка, как альтернатива современным селфи
🌺традиционные welcome-drinks первым гостям и специальные мгушные коктейли
🌺яркие выступления танцевальных коллективов
🌺вручение призов
🌺свободный доступ к вип-зоне со столиками для всех 
🌺фото и видеоотчет 
и другие фишки, о которых вы узнаете на месте 

Перебегая из зала в зал, перелетая с одного танцпола на другой, даже самые суровые девушки с удивлением отметят энергичную сентиментальность ретро-хитов и неожиданно для себя запоют про розовые розы или русалку с дельфином. Pravda-pravda. 

P.S. Скоро расскажем про всё подробнее, покупай билет по ссылке (https://clck.ru/FGh8K), или напиши в лс сообщества. Друзей не из МГУ брать можно. Конкурс № 1

Лучший подарок — это новые впечатления!

Именно поэтому мы разыгрываем 5 сертификатов от флотилии [club40181102|Рэдиссон Ройал].
Каждый сертификат даёт право на круиз на яхте Radisson и действителен на двух человек.

Участие — репост записи. Итоги конкурса подведём 7 марта.
Получить свои призы победители смогут на вечеринке [club82644993|8 Марта х МГУ].

До скорой встречи, МГУ! Pravda — это кафе, бар и клуб на территории одного арт-пространства. Название отсылает нас в советское прошлое – раньше здесь была типография газеты «Правда» (сейчас об этом напоминают лишь некоторые детали интерьера - попробуйте найти их сами). 

Сегодня Pravda – это лофт, над интерьером которого трудились модные московские дизайнеры. Теперь помещение выглядит совершенно уникально. Обратите внимание на детали — светильники из магнитофонных кассет, столики, переделанные из швейных машинок Zinger, ручная роспись стен, витражи в оконных стеклах и качели в лаунж-зоне. 

Мы не единственные, кому пространство пришлось по душе для вечеринок, поэтому интерьер постоянно меняется. Каким он будет для вас – настоящий сюрприз!

В прошлом веке здесь гремели первые рок-концерты. 8 марта 2019 года это пространство прославит первая мгушная вечеринка. 

Билеты: https://clck.ru/FGh8K Новый формат вечеринки. Новые эмоции. Новая локация в виде клуба PRAVDA, который на одну ночь станет ярче цветочной поляны. 

Засыпать комплиментами прекрасную половину МГУ. Начать цвести сильнее и ярче любого растения в Ботаническом саду. Встретить весну. Влюбиться. Выиграть приз. Путешествовать во времени. Петь и подпевать. Танцевать до утра. 

8 марта х МГУ 8 марта в клубе Pravda. 

Чем ближе вечеринка, тем раньше весна. Приблизить весну: https://clck.ru/FGh8K   Как это было Второй фотоотчёт с #msuonelove Первый фототчёт с #msuonelove Спасибо вам за эту ночь, было круто ❤
￼
Выкладывайте фото и видео, не забудьте #msuonelove и #code1755

ждём фото- и видеоотчёты вместе с вами, 
code1755 Как и обещали с самого начала, поднимаем цену на билеты (но несильно): теперь их можно взять по 750 рублей. Продажу билетов, скорее всего, закроем досрочно (как только нас будет 650), но пока их можно купить по ссылке: https://clck.ru/F9X82. Билеты на входе, если они будут, будут стоить 1500 рублей. 

Quick recap: 
Line-up на 1 этаже: https://vk.com/wall-82644993_3133
Line-up на 2 этаже: https://vk.com/wall-82644993_3165
Про само место: https://vk.com/wall-82644993_3116
Наш основной фотограф: https://vk.com/wall-82644993_3155
Наш фотограф: https://vk.com/wall-82644993_3135
Наш оператор: https://vk.com/wall-82644993_3138
Фишки, благодаря которым будет легче и интересней знакомиться: https://vk.com/wall-82644993_3142

P.S. Про меппинг и настольные игры отдельно не писали – придёте, сами всё увидите – так будет интересней

Увидимся уже скоро! #msuonelove Уже завтра Чтобы вы были на седьмом небе от счастья, на втором этаже мы делаем для вас зону техно. Любите - перемещайтесь наверх незамедлительно после употребления welcome-drink, не слушали - приходите и попробуйте. Кто знает - может, хотя бы один из трёх (!) диджеев протопчет тропинку в ваше сердечко. 
Итак, line-up на втором этаже: 

🖤основатель промо-команды Fragment – Sasha Norb, 
🖤постоянный резидент Fragment – Graphique Invaders (олдскул саунд, немного хауса - все как вы любите)
🖤 иииии last but not least – Iggy Rubin, которого стоит послушать даже тем, кто техно обходил стороной. 

В общем, берегите свои силы сегодня в универе – они вам ещё понадобятся завтра

Билеты по старой цене пока доступны тут: https://clck.ru/F9X82

До встречи совсем скоро на #msuonelove,
code755 Информационный пост: 

Отвечая на самый популярный вопрос: да, немгушников брать с собой можно)

Билеты можно купить тут: https://clck.ru/F9X82, с вероятностью 90% в субботу повысим цену, пока можно купить по старой

Не забывайте, что мероприятие строго 18+, с собой обязательно оригинал паспорта/загранпаспорта/прав Эксперименты - это всегда круто, особенно когда точно знаешь, что результат будет на высоте. А потому мы позвали фотографа, о котором вы уже могли слышать (а если не слышали, то сейчас услышите) - Алексея Фокина. Он участвовал в выставках «Best of Russia», «Цирк Цирк Цирк», «Minimes», "Цветное здесь", а также работал основным фотографом на бекстейдже фильма Кирилла Серебренникова «Лето» и картины Ивана Шахназарова «Рок». 

Больше работ - в его инстаграме: instagram.com/fokinman

Даже если вы не уйдёте с вечеринки со своей судьбой, то точно уйдёте с крутейшими фото♥

P.S. Билеты пока доступны по ссылке (https://clck.ru/F9X82), но их уже осталось совсем немного (мы ни на что не намекаем) Финал голосования 

1. Люблю МГУ за чудесных людей, которые вошли в мою жизнь и стали моей семьей, причем один - без пяти минут официально) Люблю за то, что здесь я впервые смогла сказать: "Да, это мое, этим я хочу заниматься и точно не брошу". Люблю за уютные аудитории ГЗ и (чуть-чуть 🤣) за видавшие виды лестницы первого гума, которые заменяют мне абонемент в тренажерку ❤

2. 
Люблю Михайла я творенье,
Люблю твой сталинский ампир,
Еды державное теченье, 
Столовки сытный твой гарнир, 
Твоих тусовок строй безумных, 
Твоих задумчивых ночей
Сессийный сумрак, блеск бессонный, 
Когда в общаге я своей 
Пишу билеты в ночь последню, 
И литры кофе день за днём 
Глушу, как верующий в вечерню
Молитвы служит перед сном. 
И в Буревестник утром ранним, 
И в Красновидово зимой, 
От мгу я верный странник, 
И днём и ночью я бухой.
Красуйся, МГУ, и стой, 
Как подпись препода в зачетке!
Гимн альма-матери ты пой, 
И в честь неё танцуй чечетку!

P.S. Билеты ещё есть по ссылке https://clck.ru/F9X82 Вторая часть голосования Выбираем, автор какого комментария получит билеты на park live (у нас ещё есть два стихотворения, которые мы опубликуем отдельно, после чего финалисты по итогам двух голосований сойдутся между собой)
С Днём святого Валентина, МГУ! 

1. "Люблю МГУ за самую топовую столовую на юрфаке!!!"
2. "Люблю МГУ за оригинальность мгушников и за столовку на экономе/юрфаке"
3. "Люблю МГУ за неповторимые моменты, проведённые в стенах любимого истфака, и за студентов ВМК, которые отличаются умом и сообразительностью 💙"
4. "Люблю МГУ за чудесных людей, которые вошли в мою жизнь и стали моей семьей, причем один - без пяти минут официально) Люблю за то, что здесь я впервые смогла сказать: "Да, это мое, этим я хочу заниматься и точно не брошу". Люблю за уютные аудитории ГЗ и (чуть-чуть 🤣) за видавшие виды лестницы первого гума, которые заменяют мне абонемент в тренажерку ❤"
5. "Я часто любуюсь тобой по утрам, когда собираюсь на работу.
Вечерами, возвращаясь.
Ты всегда такой разный..
Я скучаю по тебе, хотя мы еще вместе. 
Где бы я не была, ты останешься родным и моим. 
Моим домом."
6. "люблю журфак МГУ за преподавателей, с которыми можно пить чай на кафедре, обсуждая будущую научную карьеру, которые всегда поддержат и помогут, прикалываются на лекциях и дают советы в личной жизни. вообще люблю свой факультет и университет за людей, которые здесь учатся не ради оценок, а ради собственного будущего. люблю университет за его богатую историю и архитектуру, особенно наш величественный журфак с его бальными залами и балюстрадами из розового мрамора, памятником Ломоносову, подходя к которому, каждый раз думаешь, как тебе повезло учиться здесь"
7. "Дорогой МГУ , ты самое прекрасное , что могло со мной случиться . Продолжай меня удивлять и радовать ! Я нуждаюсь в тебе и твоей энергии ♥💕
Ты мой второй дом , часть меня и моего сердца ♥
Люблю тебя , моя высотка 💙" МЫ СДЕЛАЛИ ЗНАКОМСТВА МАКСИМАЛЬНО ПРОСТЫМИ

Если в твоём сердце есть место не только для диплома и диетки, советуем прочитать этот пост внимательно: мы приготовили сразу несколько фишек, которые помогут тебе не уйти в одиночестве:

Зона быстрых свиданий ♥
Уверен, что можно понять, суждено ли вам быть вместе, не тратя на это месяцы и годы? Мы приготовили зону быстрых свиданий, где ты сможешь найти спутницу или спутника жизни (ночи), пообщавшись всего пару минут.

Специальные браслеты ♥
Чтобы точно знать, что твои тонкие шутки и изысканные комплименты найдут отклик в сердце собеседника, мы сделали специальные зелёные браслеты, которые помогут понять, что это самое сердце свободно. Просто возьми один из них на входе – и действуй (или жди, пока подойдут к тебе)!

Валентинки ♥
Из-за холода и огромного количества супер-сторис сел телефон, а записать номер негде? Хочешь сказать что-то кому-то, но вслух произнести не решаешься? Не переживай - на столике у входа мы поместим такое количество валентинок, на которых можно написать телефонный справочник Москвы. А если не хотите давать номер телефона, нарисуйте ГЗ - тоже красиво и приятно.

P.S. Билеты ещё доступны по ссылке https://clck.ru/F9X82 , но их количество ограничено.

С любовью, 
CODE 1755 Наш оператор, Артём

Без лишних слов, просто посмотрите его видео с нашего Нового года и Хеллоуина (последнее как раз из Авангардена) 

P.S. Напоминаем, что можно признаться в любви к МГУ (детали в закреплённом посте) и выиграть билет на Park Live с толстовками и свитшотами. Итоги подводим 14 февраля. Знакомим вас с одним из наших фотографов, Кристиной. Кристина учится на журфаке МГУ, и её манера съёмки отличается от того, что вы привыкли видеть на стандартных фотоотчётах с клубных вечеринок. Мы позвали её, потому что хотим, чтобы у вас остался не просто запечатлённый момент, а настоящий портрет с вечеринки. 

Прикрепляем фото для наглядности. 

Билеты ещё доступны по старой цене по ссылке (https://clck.ru/F9X82) или в личных сообщениях сообщества. Увидимся скоро, #msuonelove Если ты думаешь, что из-за нашей большой любви к МГУ диджеи всю ночь будут ставить Гаудеамус и гимн альма-матер (а он, между прочим, существует!), спешим тебя обрадовать: за музыку отвечают профессионалы, которых мы выбрали сердцем. Итак, line-up на первом этаже:

🔺 Daniil Reek - диджей, которого с МГУ связывают особенные чувства: будучи студентом факультета психологии, он является частым гостем наших вечеринок, потому что иначе начинается ломка по Университету ♥

🔺 DJ 909 известен как один из лучших диджеев Москвы. Он точно знает, какой трек поставить, чтобы ты мог подкатить к самой классной одногруппнице (или одногруппнику...)

🔺DJ Sibir отдал своё сердце вертушкам аж в 2012 году и с тех пор ни разу не изменял любимому делу. Между прочим, он подписант лейбла Дипло и автор многих хитов, которые не раз были у тебя на репите 

🔺С DJ Lazy B мы познакомились уже давно и с тех пор не можем расстаться - чувства между ним и нашими вечеринками не терпит преград. 

P.S. А чтобы сделать всё совсем романтичным, мы попросили некоторых из них поставить медляки. Возвращать школьные годы и топтаться с коктейлем в стороне или делать первый шаг - решать тебе💔

Билеты: https://clck.ru/F9X82 Перестань рисовать сердечки на полях тетрадей и занеси себе в конспект список того, что ожидает тебя 16 февраля на нашей вечеринке (рекомендуем дочитать до конца, там конкурс):

▪Двухэтажный особняк 18 века, поделённый на зоны с разными музыкальными стилями (hip-hop/pop на первом этаже и электронная музыка на втором)
▪диджеи, которые покорят твоё сердце
▪лаунж-зоны, где можно отдохнуть и поиграть в настольные игры
▪зона быстрых свиданий 
▪фотозоны
▪несколько фотографов нового формата и видеооператор, который передаст всю романтику вечеринки 
▪welcome-drinks ранним пташкам, которым не терпится начать танцевать
▪мэппинг на обоих этажах (что бы это ни значило)
▪сближающие коктейли по специальной цене
▪ограниченное количество гостей, среди которых однозначно будет твоя судьба 
▪браслеты, которые помогут вам сделать первый шаг

А пока мы только раздразнили твоё любопытство, предлагаем начать признаваться в своих чувствах. 

Неважно, свободно ли твоё сердце или отдано науке, нашёл ли ты свою любовь или ещё в поисках идеального научника – в День святого Валентина мы празднуем нашу любовь к МГУ. Поэтому объявляем конкурс: в комментариях к этому посту расскажи, за что ты любишь Университет и получи на свой выбор один билет на все дни фестиваля Park Live (http://park.live/) или два билета на любой из трёх дней. Итоги подведём вместе 14 февраля, а автору лучшего признания вручим приз прямо на вечеринке #msuonelove. 
Между прочим, наша любовь к вам безгранична, а потому мы подготовили утешительные призы, чтобы наши чувства были взаимны и вечны ❤
￼

Билеты тут: https://clck.ru/F9X82. Увидимся уже скоро. Настало время рассказать вам, куда нести тонну валентинок и где ваша судьба будет ждать вас 16 февраля. 

Те из вас, кто был на вечеринке Dark Side of MSU, уже знают, что Avangarden хорош тем, что там хочется не только танцевать до утра, но ещё и делать нескончаемые фотографии в действительно самобытном интерьере особняка 18 века. 

К счастью, далеко за арочными анфиладами ехать не придётся – бывший особняк купца Котельникова расположен в самом центре Москвы, в 5 минутах ходьбы от метро Павелецкая. В вашем распоряжении два этажа, украшенные специально к самому романтичному празднику года (живых херувимов под потолком не обещаем, но и сердечками не ограничимся). 

Ждём мгушников и их друзей в следующую субботу по адресу Кожевническая улица, дом 11/13 стр 1. Билеты можно купить тут: https://clck.ru/F9X82 (пока по старой цене). 

P.S. Стрелы любви лучше оставить дома, твоё лучшее оружие - твой настрой ❤ Мы знаем, что вы соскучились по хорошим вечеринкам. А мы соскучились по вам. 

16 февраля в 22.00 старинный особняк Avangarden откроет свои двери для празднования Дня святого Валентина. 
Если ты любишь МГУ и танцы до утра - приходи и докажи силу своих чувств. 
Сами понимаете, #MSUONELOVE - это ❤ навсегда. 

Для вашего комфорта количество человек строго ограничено. Билеты тут: https://clck.ru/F9X82. 
Подробности скоро.  Наши партнёры на последнем мероприятии Как это было Неожиданно быстро появился фототчёт

Смотрите, находите себя, и не забывайте про #brightsideofmsu и #code1755

С Новым годом, если вы вдруг забыли 😁 Спасибо вам огромное за эту ночь, было очень круто! 
Уходим праздновать второй Новый год и ждать фото и видеоотчёты
Не забывайте ставить #brightsideofmsu и #code1755 на выкладываемых фото
До следующего, 2019 года ❤ Полезной информации пост: 

1. Билеты онлайн (https://bit.ly/2C9BDtU) доступны сегодня до 22.00, на месте обычный вход будет стоить 1000 рублей, випки продаваться не будут. Билеты распечатывать необязательно. Обладатели вип-билетов могут проходить без очереди. 

2. Адрес: Большая Лубянка 13/16 стр.1 (I Van Gogh). Начало в 22.00. Не забудьте паспорт/права (оригинал).

Поехали готовить площадку к вашему приезду. 
Увидимся уже очень скоро! Вы уже знаете про нашего оператора и фотографа, но самые главные фотографы – это вы. Чтобы сделать процесс запечатления более интересным, на нашей вечеринке будет инстакуб, который мы делаем вместе с нашим партнёром Red Bull. Принцип его работы очень простой – вы выкладываете в инстаграм фото с вечеринки и ставите наши хэштеги (code1755 и brightsideofmsu) и хэштег партнёра (redbullfuturio), после чего он автоматически распечатывает ваши фото на специальной плёнке, и мы отдаём их вам (разумеется, бесплатно). 

Творите, импровизируйте, ищите необычные ракурсы и до встречи сегодня вечером! 

Билеты онлайн тут: https://bit.ly/2C9BDtU
По поводу столов пишите [id80444234|Даше] 

P.S. Если у вас закрытый аккаунт, откройте его на время мероприятия, иначе инстакуб может не найти ваши фото За что, где и когда будем вручать призы?

На Dark Side of MSU мы сделали конкурс на лучший костюм и вручили главный приз после вечеринки (вместе с утешительными) десяти участникам финального раунда, которых мы выбрали вместе с вами. 
На Bright Side of MSU костюмов у нас нет, а диджеи слишком круты, чтобы прерывать их выступления для вручения призов. Но, кажется, мы нашли выход! 

Представляем вам отдельную игровую лаунж-зону на первом этаже. Здесь вы сможете поиграть в PlayStation 4, дикие джунгли (Jungle Speed), настольный футбол, твистер, дженгу и даже в мафию. Ну или просто посидеть и отдохнуть, если вам так больше нравится. Призы будем вручать в рандомном порядке за победы в эти игры. Кажется, проигравших вообще не будет. Проверим завтра! 

Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123

P.S. Лаунж-зона на первом этаже доступна для всех, вне зависимости от типа билета. На втором этаже будет отдельная классическая лаунж-зона, только для гостей с VIP-билетом. В преддверии завтрашнего праздника a quick recap и немного новой информации:

Посмотреть, как выглядит I Van Gogh: 
https://vk.com/wall-82644993_3033

Узнать, кто отвечает за музыку: 
https://vk.com/wall-82644993_3042

В чей объектив смотреть: 
https://vk.com/wall-82644993_3046

Взять билет онлайн: по ссылке (https://bit.ly/2C9BDtU) или нажав кнопку "купить билеты" прямо в группе. Чтобы взять билеты лично, напишите в лс сообщества. 

Забронировать стол можно у [id80444234|Даши]. 

Немного новой информации: 

Фотографировать будет Вадим Лебедев. Все, кто хоть раз был на нашей вечеринке, отлично знают его и уровень его профессионализма, поэтому мы решили не делать про это отдельный пост. 

Мы уже писали про спецкоктейли. Всё согласовано, цена такого коктейля будет всего 300 рублей, состав и названия мы напишем отдельным постом. 

Лаунж-зоны будут и на первом, и на втором этаже. Чуть подробнее про них мы тоже напишем отдельно. 

Увидимся уже очень скоро, 
ваш code1755 Скоро Хочется новогоднего настроения, но мандарины и "Ирония Судьбы" не заходят – нужны новые впечатления и события? 

Зачетная неделя опустошила твои душевные ресурсы – хочешь подзарядиться?

30 декабря – это не ошибка в календаре, это привычка МГУ опережать события

Bright side of MSU – самое яркое событие перед самым новым годом! 

Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123 Последний конкурс перед [club82644993|Bright side of MSU]! 

Разыгрываем 5 power banks от нашего партнёра, [club37987838|Windsor English Language School]. 

Участие – repost записи, итоги сразу after вечеринки. 

Увидимся уже очень скоро, МГУ! Конкурс №4

Разыгрываем 5 сертификатов от флотилии [club40181102|Рэдиссон Ройал]. Каждый сертификат даёт право на круиз на яхте Radisson и действителен на двух человек. 

Участие – репост записи, итоги подведём сразу после [club82644993|Bright Side of MSU] 

Ещё больше призов – 30 декабря в I Van Gogh! Если вы всю жизнь мечтали оказаться в телевизоре на фоне ёлки и с бокалом шампанского - приходите к нам, у нас по таким мечтам главный оператор Артём. 
Твёрдые руки, холодная голова и внимательный взгляд – нет, это не про ребят, здание которых расположилось через дорогу от I Van Gogh на Большой Лубянке, а про нашего Артёма. 
Вот вам его видеоотчёт с последней вечеринки Dark Side of MSU – смотрите, наслаждайтесь, прокрастинируйте – откладывайте подготовку к зачету.

Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123 Новый год неумолимо приближается, а мы тем временем дошли до самого популярного среди наших подписчиков конкурса. 
Да, это свитшот "Разбуди меня на станции Университет" от [club152677788|Мерч Государственного Университета], размеры от XS до XL. 
Репостни эту запись, если хочешь получить его в подарок себе или кому-то подарить, итоги сразу после Bright Side of MSU.
P.S. Гораздо больше подарков, включая такие свитшоты и много чего ещё, будет на самой вечеринке 30 декабря, так что не упусти возможность взять билеты, пока они есть Продолжаем серию жизнеутверждающих постов, которые помогут вам продержаться до самой яркой новогодней вечеринки. На очереди - краткая сводка о тех, кто будет создавать праздничное настроение своими треками.

✨DJ 909 в мире тусовочной жизни Москвы как оливье на Новый год - все его знают и любят. Резидент Gipsy, Shakti Terrace и обладатель заслуженного титула одного из лучших диджеев Москвы.

✨DJ Daniil Reek - студент психфака МГУ, умудряющийся совмещать психоанализ и гештальты с талантливой игрой за вертушками Jagger и Gazgolder. Помашите под его треки бенгальскими огнями, будет красиво. 

✨DJ Lazy B - резидент Soho Rooms и Secret Room, автор огромного количества треков для исполнителей страны. Был с трудом вырван нами из когтей и дождика других предновогодних тусовок специально для вас.

И наконец - апофеоз нашей вечеринки, треки которого ждать вы будете сильнее, чем речи ВВП в полночь - DJ N.E.R.A.K, подписант лейбла Axton, артист мирового уровня, успевший отыграть запомнившиеся всем сеты на Record Black X-mas и Tomorrowland, а также на многих других EDM-фестивалях. 

Приходи и поставь уже галочку напротив пункта «Послушать игру самых крутых диджеев в 2018 году»🎄

Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123 Конкурс №2

Вместе с нашим партнёром [club96937874|FITMOST] разыгрываем абонемент на месяц тренировок. После праздничных излишеств это – маст хэв, как говорят на журфаке. Дату активации выбираете сами. 

FITMOST - это единый спортивный абонемент сразу в 600 разных фитнес-пространств.
По FITMOST можно заниматься йогой и сайклингом, сходить в бассейн или на батут, попробовать кроссфит или медитацию.
Абонемент доступен в 6 городах России: Москва, Санкт-Петербург, Сочи, Казань, Екатеринбург и Новосибирск.
Посмотрите, как это всё выглядит у них в инстаграме: https://www.instagram.com/fitmost

Участие – репост данной записи, итоги подведём сразу после вечеринки. Ещё больше призов от FITMOST 30 декабря на Bright Side of MSU! Держитесь: уже очень скоро зачеты закончатся, и придёт время запасаться праздничным настроением и искать компанию на нашу вечеринку Bright Side of MSU! По традиции рассказываем вам, где пройдет самая волшебная ночь этого года.

Мы уже писали о том, что выбрали одно из самых красивых заведений Москвы, и предлагаем вам самим в этом убедиться. Вы только представьте: 

🎄2 этажа, которые вместят всех желающих проводить уходящий год в самой приятной компании студентов и выпускников МГУ. Кстати, для любителей более спокойного отдыха предусмотрены лаунж-зоны...

🎄а любителей максимального комфорта ждут столы, забронировать которые можно уже сейчас;

🎄дизайн помещения напомнит вам о самых знаменитых произведениях Ван Гога (мы уже представляем критично оглядывающихся искусствоведов), а дополнят их инсталляции вместе с гармоничной цветовая гамма интерьера (и пятиметровая ёлка!)

🎄не можем не отметить выдающуюся барную карту, в которой вы в том числе найдёте коктейли, которые были придуманы специально к празднику и будут продаваться по специальной цене

Кстати, само здание раньше было обсерваторией. Виды на ночное небо не обещаем, потому что уверены, что вы затмите все звезды своим блеском ✨

До встречи в I Van Gogh 30 декабря на Bright Side of MSU!

Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123 Пришло время для нашего первого конкурса! 

Разыгрываем толстовку с вышивкой от [club152677788|Мерч Государственного Университета], чтобы вы могли так же старательно изображать подготовку к сессии, как парень на первой фотографии. В наличии размеры от xs до xl. 

Участие – репост записи, итоги подведём уже в это воскресенье

Больше призов 30 декабря на последней вечеринке этого года [club82644993|Bright Side of MSU] До новогодней ночи осталось совсем немного, а потому пришло время рассказать вам, что ждет нас на главной вечеринке уходящего года!

Жечь бенгальские огни и купаться в шампанском будем 30 декабря в невероятно красивом заведении I Van Gogh в самом центре столицы (кстати, в честь праздника бесплатный бокал шампанского полагается каждому гостю) 🎄

Вместо хороводов будут самые праздничные сеты ставших нам родными за прошедший год диджеев:
🌟909
🌟Lazy B
🌟Daniil Reek
💫И специальный гость: N.E.R.A.K. – подписант лейбла Axton, артист мирового уровня, успевший отыграть запомнившиеся всем сеты на Record Black X-mas и Tomorrowland, а также на многих других EDM-фестивалях. Приготовьтесь: вас ждёт абсолютно новый по качеству и звучанию сет✨

Те, кому больше по душе классика, могут быть спокойны: елку с игрушками в виде ГЗ и лаунж-зону гарантируем (в отличие от Голубого огонька по телевизору). 

Разумеется, это далеко не все. Сдавайте зачеты, режьте оливье и впадайте в мандариновую кому - но обязательно следите за новостями и начинайте выбирать лучший наряд в вашем гардеробе. Будет блестяще круто✨

⚡Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123 ⚡ Приближается самая грандиозная, яркая, сказочная ночь в году, и у МГУ она случится на день раньше. Сквозь сияния гирлянд, прожекторов и фейерверков постарайтесь увидеть, что наступает лучший год жизни. В этом лучшем году море - по колено, экзамены - автоматом, любовь - обязательно, друзья - непременно. 

Берите розовые очки – они защитят вас от ослепительного света и лишних сомнений. 

Пускай от шампанского тоже бывает похмелье, а впереди зимняя сессия. В наших силах сделать так, чтобы блеска и радости этого праздника хватило не только на неё, но и на всю оставшуюся зиму. 

Надевайте розовые очки – они вам к лицу. Смотрите на этот блестящий мир – он ваш.

Билеты&столы: https://vk.com/topic-82644993_39890123. 
Скоро детали.  ✔️ Конкурс подошёл к концу. Фотографии победителя и в скором времени обладателя колонки JBL Charge 3 прилагаем. 

Кроме того, авторы образов 1, 3, 4, 7 и 9 получают сертификаты по 2 тысячи в кальянную Oblako 53 у метро Университет и по сертификату в антикафе Зелёная дверь. 
Авторы образов 2, 5, 6 и 8 получают по сертификату в антикафе Wooden door (2 часа пребывания на двоих и бесплатный кальян). 

А ещё у всех участников бесплатный проход на нашу следующую вечеринку 

Спасибо вам за то, что вы такие клёвые и не забудьте написать нам в личные сообщения группы, чтобы забрать призы! Ура! 

Пришло время для выбора победителя конкурса костюмов
9 кандидатур перед вами (9, а не 10, потому что иначе нельзя было бы прикрепить опрос)

Итоги подведём вечером в пятницу, 

И это тот случай, когда твой голос действительно имеет значение

P.S. Напомним, что всем участникам вручим призы, победителю подарим колонку JBL Charge 3 Как это было Как и обещали, загрузили невыложенные фотки
 Прикрепляем все 3 альбома, чтобы вы могли заходить и ставить лайки фото с крутыми образами, а мы наконец смогли провести конкурс костюмов

Скоро будет видеоотчёт, ждём 🖤 Вторая часть долгожданного фотоотчёта
Смотрите, лайкайте, помогайте нам выбрать номинантов для конкурса костюмов
#darksideofmsu #code1755 Первая часть фотоотчёта
Не переживайте, если не нашли себя, впереди ещё очень много фотографий, честное слово

#darksideofmsu #code1755 По поводу конкурса костюмов: он пройдёт прямо тут сразу после фотоотчётов. Мы выберем 10 образов, а вы выберете лучший. Всем 10-ти участникам будут вручены разнообразные призы, в зависимости от занятого ими места в голосовании, а победителю (или победительнице) подарим колонку JBL Charge 3. 

Вместе с вами ждём фото и напоминаем о них фотографам. 
За атмосферный снимок с прошедшей ночи спасибо  [id153751428|Надежде] Следим за вашими фото по #darksideofmsu и #code1755 👻 Друзья, старая версия приложения ВК глючит и показывает адрес прошлой вечеринки. 

На всякий случай: 

Кожевническая улица 11/13 стр 1
Ближайшее метро: Павелецкая 

Прикладываем фото входа на всякий случай (дверь справа) 

P.S. Спецкоктейли в итоге по 350, зато мы добились снижения цены по многим другим позициями, выложим фото как только распечатают меню Ребят, нам радостно и даже немного страшновато, так как нас уже очень много. Поэтому с 13.30 мы поднимем цену ещё на 100 рублей, до 850, а потом и вовсе досрочно закроем продажу, как только дойдём до предельного количества человек, которое может вместить заведение (а мы уже очень близко к нему). 

Билеты пока можно взять по ссылке: https://bit.ly/2yCHuFo (когда закончатся, продажа автоматически закроется). На месте билетов будет ограниченное количество, стоить они будут 1300. 

P.S. Мы ещё хотели рассказать вам, какие фишки будут дополнительно на месте, чтобы привлечь людей, но теперь можем позволить себе сделать это приятными сюрпризами. 

К слову, чтобы получить сладости, нужно сказать нашим ребятам (не охранникам) на входе «МГУ или Вышка?», мы ответим «МГУ», и вы сможете взять сколько душе угодно. Только берегите себя, хотя мы точно знаем, что не слипнется. 

Не забудьте паспорт/права/isic, строго 18+

Ждём к 23.00 и позже по адресу Кожевническая улица 11/13 стр 1. Не начинайте праздновать заранее, чтобы вас пустила охрана.
Следующий пост будет уже с объявлением о закрытии продаж. Мы вовсю готовим особняк к вашему приезду и скорее всего не сможем отвечать на сообщения, просим понять и простить. 

До встречи! 

На фото победитель конкурса «Сфотографируй то, что тебя пугает» в инстаграме  Вечером пятницы традиционно рассказываем о предстоящей ночи 🦉

Мы уже говорили вам, что наш особняк разделён на 2 зоны: внизу будет играть Trap/EDM/Hip-Hop/Pop, а наверху – техно/хаус. После этой новости многие из вас ждали, когда же мы раскроем тайну лайн-апа 2-го этажа. 
Рассказываем: поплакать на техно (от восторга, конечно) можно будет аж под 6(!) диджеев: 

🕸DJ Ele Ele
🕷DJ Benefice 
🕸DJ Atavist
🕷DJ Rostovskaya
🕸DJ Braga
🕷DJ Grantsev

Знатоки техно уже предвкушают завтрашнюю ночь, любопытствующие прогуглят, остальным предлагаем сегодня поверить нам на слово, а завтра - проверить. 

На случай, если вы пропустили – лайн-ап на первом этаже – тут: https://vk.com/code1755?w=wall-82644993_2865 (DJ Daniil Reek, Lazy B., Sibur)

Последние билеты можно урвать тут (https://bit.ly/2yCHuFo), или написав в личные сообщения сообщества. Мы решили, что одного гримёра явно будет недостаточно, и позвали сразу 2 профессионалов, которым к тому же будет помогать девочка Даша из нашей команды. 
По мотивам частых вопросов: для вас это будет абсолютно бесплатно. При этом, если есть возможность загримироваться заранее, то не отказывайтесь от неё, ведь чем меньше загруженность мастеров, тем быстрее все смогут дополнить свой образ. 
Прикладываем примеры работ (некоторые из них были настолько жуткие, что мы даже не решились тут их показать). 

Билеты ещё доступны по ссылке (https://bit.ly/2yCHuFo) и через личные сообщения сообщества. 

Завтра будем плясать с ведьмами, морочить голову зомби и выпивать с вампирами,
искренне твоя,
команда code1755 Взяли вам сладости для полноценного trick or treat (сладость или гадость в русском переводе)
Надеемся, хватит 😁 1. Как купить билет?
По ссылке (https://bit.ly/2yCHuFo) или написав в личные сообщения сообщества и встретиться с членом команды. 
Написать можно будет до вечера пятницы, потому что всю субботу мы будем готовить усадьбу к вашему приезду, поэтому не сможем отдавать билеты. Онлайн можно будет взять до субботы, а в субботу станет ясно, закроем ли мы продажи заранее, чтобы вместить всех желающих. 
2. Строго 18+?
Да, очень. Будем проверять паспорта, права и наличие огня в глазах. Студенческие проверять не будем. 
3. Будет алкоголь?
Конечно. И еда тоже. В скором времени мы наконец выложим согласованное с Avangarden меню, но уже можем точно сказать, что будут спецкоктейли по 300 рублей, и бесплатные напитки первым 50 пришедшим. 
4. Можно ли брать друзей из других вузов?
Да. Даже из Вышки. 

Готовьте ваши костюмы, дамы и господа, ведьмы и вурдалаки, супергерои и суперзлодеи, увидимся уже послезавтра! Если вы боитесь, что костюм на Хэллоуин - это или что-то до ужаса сложное, или страшно дорогое, спешим вас обрадовать: всё гораздо легче и приятнее. 
Сделали для вас подборку небанальных костюмов, в которой нет ни одного персонажа вселенной Marvel или DC, вампиров и даже грима в виде черепа. Что особенно приятно - сделать эти костюмы можно прямо перед выходом на нашу вечеринку.

P.S. Хотим напомнить, что все ваши старания будут оценены по заслугам, костюмы обязательно запечатлены нашими талантливыми фотографами, а самые страшные и/или креативные - награждены классными призами. Одного из наших фотографов, Вадима, вы уже знаете. Он делает отличные фотоотчёты клубного формата, почитать про него подробнее вы можете в посте к предыдущей вечеринке: https://vk.com/code1755?w=wall-82644993_2768

Мы решили, что под Хеллоуин в старинном особняке будет (страшно) круто сделать фотоотчёты в разных стилях и соответственно позвали разноплановых фотографов. Познакомьтесь с Кристиной. Она учится на журфаке МГУ и в качестве фотографа сотрудничает с такими брендами, как Pepsi и Nike. А ещё она делает интересно. Пусть приложенные фотографии говорят больше, чем наш текст. 

Билеты пока доступны онлайн (https://bit.ly/2yCHuFo) и через личные сообщения сообщества (встретиться с представителем). 
Как и обещали, с четверга повышение: с 7.50 завтрашнего дня билет будет стоит 750 рублей. Это поможет хоть немного справиться с наплывом желающих, который очень приятен, но не отменяет того факта, что у нас ограниченное количество мест. 
#darksideofmsu Разыгрываем сразу 10(!) сертификатов от [club43134809|антикафе Wooden Door] и [club36984898|антикафе Зеленая Дверь]. 
Сертификаты от Wooden Door дают право на 2 часа посещения на двоих и бесплатный кальян, сертификаты от Зелёной двери – на 2 часа посещения на двоих. А ещё во все сертификаты включены кофе, чай, и сладости в неограниченных количествах. Оба антикафе расположены в центре Москвы, на Милютинском переулке. 

Репост=участие, итоги сразу после [club82644993|тусы века] Дорогие любители Хеллоуина, билеты ещё есть и доступны по ссылке (https://bit.ly/2yCHuFo) и через личные сообщения сообщества.
Однако, судя по темпам, продажу придётся закрыть досрочно (но не будем загадывать). 
Если вы покупаете билет онлайн, то достаточно показать его на входе через телефон, распечатывать необязательно. Вам выдаются браслеты и вы проходите внутрь. Если вы пишете в лс сообщества, то мы сразу передаём вам браслет, с котором вы приходите на вечеринку. Ничего больше вам не понадобится. 
Будут задействованы сканеры, чтобы считать уникальный штрихкод на вашем билете и избежать дублирования. 
Не забывайте оригиналы паспорта/прав/загранпаспорта, строго 18+. 

А ещё у нас будут приветственные напитки (или welcome drinks, если хотите) первым 50 гостям, но об этом мы ещё напишем попозже 😎 Конкурс №3

Разыгрываем 5 сертификатов от [club50669003|Oblako53]. Кальянная расположена прямо около МГУ, между Капитолием и метро Университет (Ломоносовский 25 стр. 5).

Каждый сертификат на 2 тысячи рублей, участие = репост записи, итоги сразу после Dark Side of MSU. 
Больше призов уже в эту субботу! В усадьбе, где мы скоро с вами увидимся, в начале позапрошлого века произошла следующая загадочная история.

В 1810 году тут умерла молодая красивая барыня Прасковья, жена хозяина усадьбы. Пётр Ардалионович Котельников привёз её из Путивля. Привез в свой дом роскошный, любил и лелеял, а ей всё как-то тоскливо и страшно. Часто Прасковья плакала и говорила: «Как будто кто меня проклял. Кому я дорогу перешла?»
 
В общем, всё закончилось быстро и ужасно: Прасковья умерла, при невыясненных обстоятельствах. Пётр Ардальонович сильно горевал, много работал и ещё больше разбогател. 

В конце концов он женился. Новая молодая жена нарожала ему детей, в особняке балы и приёмы, а среди слуг упорные разговоры: мол, по ночам Прасковья и еще одна женская тень мечутся по дому, пугая неспящих странными звуками. 
 
Разобрался во всей этой истории один репортер. Он поехал в Путивль и вот что выяснил. Был там у Прасковьиной служанки любимый человек. Вот Прасковья просит: "покажи парня". Не хотелось служанке, но уступила – всем на горе. Переоделась Прасковья служанкой и пошли вместе на свидание в парк. Парень увидел красавицу-Прасковью – и погиб: любовь с первого взгляда, как ожог или солнечный удар. Но как узнал, чья она дочь и невеста – записался в солдаты и сгинул. А служанка Прасковью прокляла. Да только скоро и сама утопилась. Вот такая история. Но ни Пётр, ни его вторая жена Екатерина, ни их дети и внуки об этом не знали. Призраков в собственном доме они тоже слышали, но не видели. 
А вы увидите. Разыгрываем свитшот и бесплатный билет в инстаграме (code1755), загляните туда, если хотите принять участие

P.S. Увидели ваши сообщения касательно поднятия цены, поэтому откладываем это до четверга, сейчас и онлайн, и лично билеты доступны по прежней цене, 650 р 😊 Рады наконец познакомить вас с нашим видеооператором. Его зовут Артём, и, несмотря на юный возраст, он уже активно путешествует по миру и работает с такими брендами как Puma, Fast Food Music, Black Star, Redo и Kid Sole как в России, как и за границей. 

В ночь с 27 на 28 октября даже самые стеснительные привидения не будут против покрасоваться перед его объективом. 

Примеры работ прилагаем. 
Билеты можно приобрести тут (https://bit.ly/2yCHuFo) или в личных сообщениях сообщества, пока они ещё есть. 

#darksideofmsu Конкурс №2

Разыгрываем 5 набор стикеров от [club144531870|Stickers MSU]. В каждом наборе по 5 стикеров. 

Для участия сделайте репост этой записи, итоги подведём сразу после [club82644993|Dark Side of MSU]. 

Больше призов, жутких и не очень – на месте. У нас возник важный вопрос 27 октября, с субботы на воскресенье, состоится наш Хеллоуин. 
Почему его нельзя пропустить?

1. Он пройдёт в старинном особняке
Здание 19 века, расположенное в 500 метрах у метро Павелецкая. Два этажа и просторная отапливаемая веранда у входа. 
2. Там будет разная музыка
На первом этаже мы сделаем EDM/Trap/Hip-Hop/Pop (DJ Daniil Reek, Lazy B, Sibur), а на втором будут диджеи, играющие мрачное техно под настроение. 
3. Много декораций, актёров в костюмах и профессиональный гримёр
Думаем, данный пункт не нуждается в пояснениях. Мы сделаем этот особняк ещё более атмосферным с помощью декораций и актёров. Если вы не успели загримироваться дома, профессиональный гримёр поможет создать нужный образ. 
4. Как обычно, будут призы
Награждаем авторов самых интересных образов. И да, конечно, можно прийти и без костюма, но серьёзно, когда ещё будет возможность преобразиться в любого вымышленного или реального персонажа? 
5. Разумеется, мы это запечатлеем
Позвали отличного видеоператора, пост про которого ещё будет в сообществе, и несколько фотографов, как клубных, так и снимающих в своём неповторимом стиле. 
6. У нас не будет столов, но будут лаунж-зоны
По всему особняку организованы пространства, где каждый желающий сможет сделать перерыв, спокойно пообщаться с другими людьми или просто отдохнуть.

Прикладываем ссылку на пост с фотографиями места, чтобы было понимание того, как это выглядит (https://vk.com/code1755?w=wall-82644993_2849). Билет можно приобрести, написав нам в личные сообщения группы, или онлайн (https://bit.ly/2yCHuFo).

Стань частью по-настоящему атмосферного Хеллоуина! Готовим декорации 🖤 До того, как мы продолжим делиться с вами всеми фишками, которые ожидают вас на Dark Side of MSU, хотим предупредить, что даже с учётом наличия в самом особняке двух этажей и большой крытой отапливаемой веранды прямо у него, всех желающих мы вместить всё равно не сможем. 
Поэтому с понедельника запланировано поднятие цен билетов на 50 рублей, до 700. Сумма символическая, но даже она поможет несколько справиться с ажиотажем. 
Если хочешь взять билет по старой цене, сделай это до 22 октября, написав нам в личные сообщения или купив онлайн (https://bit.ly/2yCHuFo).
На друзей из других вузов тоже можно брать самому. Не забывайте, что вечеринка строго 18+, на входе будут проверять документы. 

P.S. Вы спрашивали, будет ли там бар и что по ценам, мы отвечаем, что будет по одному на каждом этаже, а цены вас приятно удивят (про них ещё будет отдельный пост с конкретными примерами). И да, там можно будет поесть. 

Что касается нашего лука, то мы приняли решение не жертвовать деловым стилем в угоду интересному образу: У нас есть стойкое подозрение, что наши диджеи – вампиры. Смотрите сами: они не спят по ночам, отлично видят в темноте, всегда бодры и настолько круты и талантливы, что точно не могут быть простыми смертными!

Вам не дадут уснуть в первом попавшемся гробу три настоящих профи: 
Первый диджей - хорошо знакомый вам по предыдущим вечеринкам и горячо любимый нами DJ Reek, резидент Jagger, Rolling Stone и Gazgolder, по совместительству студент психфака МГУ. 

У двух новых диджеев просто не было варианта не играть на нашей вечеринке - невозможно пропустить самый классный Хэллоуин Москвы!

Встречайте: тот самый Lazy B и DJ Sibir!

🕷Lazy B - резидент Soho Rooms и Secret Room, подписанный на лейбле Mad Decent LA (основатель - Diplo), автор музыки львиной части топовых хип-хоп (и не только) артистов страны, обладатель множества поклонников по всему миру. 

🦇DJ Sibir - за вертушками с 2012 года, участник московского объединения "SHAMANS DJs", преподаватель DJ академии «UPPERCUTS» и резидент Rolling Stone Bar. Он Работал с Project 818, NIKE, студией «Jungle Kings» - и это далеко не все. Его выступления раскачивали Rolling Stone Bar, Wunderbar, Редакцию, TEMA bar и другие заведения нашей необъятной родины.

Будет страшно круто🕸 Уже завтра мы расскажем вам о тех людях, что будут делать нашу с вами ночь за диджейским пультом, а пока пришло время для первого розыгрыша. 

Разыгрываем толстовку с максимально брутальной и мрачной вышивкой от [club152677788|Мерч Государственного Университета]. В наличии все размеры. 

Репост = участие в конкурсе, итоги подведём в эту субботу.
 
А тем временем билеты ещё можно взять по старой цене, написав нам в лс или онлайн (https://bit.ly/2yCHuFo). Праздновать так праздновать! Ночь Хелоуина мы предлагаем встретить с московским размахом – в уникальном особняке, сохранившим интерьеры 18 века и память о роскошных балах и пышных приёмах. 
Хеллоуин – подходящий повод очутиться под арочными анфиладами, пройтись в паре с призраком по танцполу, заглянуть в шкаф в леденящей надежде обнаружить скелет и не разочароваться, увидев, что роль самой страшной ведьмы исполняет твоя очень даже симпатичная однокурсница. 
Это историческое чудо – особняк купца Котельникова – расположено в шаге от Садового кольца, в 5 минутах ходьбы от метро Павелецкая. Вот там мы и ждём тебя в ночь с 27 на 28 октября по адресу Кожевническая 11/13 стр 1. 

Билеты тут: https://bit.ly/2yCHuFo или в лс сообщества, можно взять друзей из других вузов, 18+. 
Детали программы скоро будут раскрыты, следи за обновлениями Нет ничего лучше, чем отпраздновать Хеллоуин в старинном особняке 19 века, став гостем зловеще-прекрасного бала Маргариты.

В ночь с 27 на 28 октября, едва ночная тьма опустится на город, а часы пробьют 23 раза, усадьба Avangarden наполнится порождениями ночных кошмаров – вампирами, духами и совсем не добрыми ведьмами. Говорят, заглянет и Всадник без головы, а верить или нет – решать вам. 

В нашем распоряжении 2 великолепных этажа, где атмосфера идеально подходит для самого таинственного и мрачного праздника года. Никаких конкурсов, кроме призов за самые лучшие костюмы. Никаких MC, кроме скелетов в твоих шкафах. 

Если ты не боишься пробраться сквозь вековую паутину и ослепнуть под светом императорских люстр, то добро пожаловать на бал.

Количество гостей ограничено, именно поэтому самые первые билеты будут по стандартным ценам (650р), но дальше будут расти. 
Купить билеты можно тут: https://bit.ly/2yCHuFo (или написать в личные сообщения сообщества). 

Самая тёмная ночь перед рассветом. Самые светлые будни после Dark side of MSU. 💀 Ура, подоспели фото 📷 Следим за вашими фотографиями с нашим хэштегом 👀 Спасибо, было круто! 💙

Не забывайте делиться фото и видео с #приветМГУ и следите за обновлениями, скоро будут итоги конкурсов и фотоотчёт

#покаСОН 